尼日利亞怪事 女子聲稱懷孕兩年誕下山羊

非洲尼日利亞傳媒報道，一名女子聲稱自己懷孕兩年後，誕下了一隻山羊。網上留傳的照片和攝錄片段，見到一隻類似羊的物體躺在石屎地上，周圍都是血，引來一堆人在周圍觀看，但不知道整件事是真還是假。

據悉，這宗怪事在尼日利亞哈考特港發生，初時只在社交網站流傳，後來愈傳愈烈，連傳統的主流媒體例如《今日尼日利亞》、《尼日利亞日報》和《先驅報》也加入報道。

星島日報報道

應該係真，報章有報導。

又黎240p畫面

羊! 獸!

死左未

唔信

是咪叫Mary

狸貓換太子姐，驗下DNA先講啦

唔係話人同動物係生唔到野出黎咩？